住上水，搭港鐵有位坐原來都叫奢侈

12點正，10號卡。
一架車駛入黎，全部位都坐滿哂煌蟲
我地，得個企字。
喂 上水咋，粉嶺太和大埔個班巴絲以前已經比我地累得好慘下，下下都要企到去九龍塘甚至紅磡，依家我地都要體驗下呢種味道....
我紅磡企到落車，睇住呢班人個個都帶喼，坐到尾站施施然咁落車。
每日150個人
一年5萬個大陸人做新香港人
人口唔係自然增長
係大陸強行塞入黎，仲要搶哂我地既資料
公屋優先，法治管唔到佢地 ，大把錢黎炒高哂樓價，人口攻勢侵佔我地既文化同語言。

算係咁啦，死唔去有水飲有車搭就要感恩架啦，因為我地已經比其他區既巴絲好唔少。